社工涉拒出示身份證被控 女督察認要警展示委任證不屬阻差辦公

女督察梁敏儀

去年8月25日網民發起荃葵青遊行，最後爆發警民衝突，警方拘捕多人。當日有女社工疑因拒絕出示身份證，並要求身穿防暴裝的女督察展示委任證，因而被控阻差辦公罪，案件今開審。女督察今指自己當時身穿防暴裝，女社工要她出示委任證，實屬不合理。辯方指案中是因女督察拒絕出示委任證，才會阻撓她本人執行職務，亦指當時其實有其他警員向被告出示委任證。

黑警死全家

死完男家死女家

張相係女黑狗?

女?

女？

女

唔男唔女死黑警死撚全家落地獄啦

邊度有女?

死tb點樣係女人?

死tb 驚曱

胸呢？

個樣有啲似顏縮偉

似岩岩升中

做得tb聽到你咁講其實會好開心

佢地不知幾想人認同佢係男

佢老豆老母同人講生仔定生女?

一日未變性咪一樣都係人妖